一張圖向你地解釋，大家千祈唔撚好可憐國泰

抵你有今日啦
當日呢間垃圾點樣打壓同清算d機師空姐手足唔記得晒喇？

要怪就怪你祖國帶賽散d武肺落黎搞到你執笠
D人仲話乜撚野本土品牌 乜撚野香港回憶
我唔覺得呢間野既高層有幾多係香港人囉😪

啊你而家咁折墮 點解上面唔出錢救濟你地？

結論：拜登吃屎

樓主屌得咁應，佢地點接

帶你老母賽

咁奶共都話港資 連登仔真係

因航 抵死

認真一問
有邊間airline唔係咁寫

根本就唔關其他所有野事
說到底都係因為武漢肺炎
全球航空業都係因為咁而仆街
而冇人可以否認

國泰前線都係黃

佢唔咁寫點再問政府拎錢？

重點係佢唔咁寫會好多航線大陸禁佢飛，已經唔駛玩
可以提早執

腦裝屎
咁中銀（香港）係咪港資？

佢而家都一樣要執啊
同中天一齊死啦 屌你老母狗泰

得鳩閒撐國泰咩
撐當日有份罷工啲員工咋

唔係架 有好多盲毛真心撐呢間垃圾架

而家係員工慘呀, 屌你

韓國/日本/美國嘅航空公司好似都唔係咁寫
臺灣自己嘅一定冇咁寫

呢三個國家入台灣唔使去支那領空更係啦...

因航由未送中已經屌緊
但出面侮辱緊既係人

其實就算港資
都無幾多係黃

係佢哋用咗地區出城市
全部冇出國家名

臺灣自己就點都唔會寫支那臺北

舐就舐唔好咁多藉口
我明佢俾支那威脅
但而家嘅國泰同香港一樣
只係堆支那狗拎嚟披住嘅皮
唔好太多幻想

民國膠點解唔打飛機話「中華民國台灣」無問題？